大家點睇壽桃牌即食河粉/米線？

行過百佳見到壽桃牌有出冬陰公/喇沙味嘅河粉/米線，有冇巴絲試過伏唔伏？

用眼睇

咁搞笑.....

唔好食 啲味都唔好食

壽桃牌既多數都垃圾

伏

食過叻沙湯河唔錯
前後入左3袋5包裝食食下都食晒

打手

傳統果隻麵好食

冬蔭功河粉湯底世界級喎

我鐘意食唔代表我係打手

Sau Tao

見到拼音已經唔想食

Made in ChiNa

擔擔麵可接受

睇黎我真係劣食之王， 我最中意既即食面牌子就係壽桃牌

不過好憎佢揾曾志偉代言，除左呢樣真係冇野挑剔

壽桃牌真係垃圾保證
可能真係靠人過年買鮑魚麵俾仇家先唔洗執

壽桃牌用黎送禮㗎...唔係攞嚟食㗎喎

撈米線世界級